7月1日後新入職公務員，需簽署文件確認擁護基本法及效忠特區

舊嘅唔使？

升職既時候要

國家公務人員

召喚連登公務員（愛國）打手

因為做緊既公務員已經預設左你效忠

基本法講既言論自由、集會自由已經名存實亡啦，仲話擁護基本法

仲cheap過民建聯
人哋起碼攞本過期嘅BNO剪一剪

所以話公墓猿仲邊有手足架
全部都係狗係公廁
留名等睇藍屍公墓猿負皮
然後準時去宣誓

跟住就到HA 同 GOV-FUNDED 既NGO EMPLOYEES

共務員